如果tvb拍《半澤直樹》 劇情會點？

我先
第1-30集都係三角戀
30 大結局end 一定BBQ 半澤話：我一定百倍奉還100條廚師腸

唔討論cctvb

TVB拍得出半澤 同政府跪左先

躝

高層做錯野要下屬咩飛，然後下屬要百倍奉還上司？
政治不正確，睇下沙中線，咪又係搵d細既咩飛，食晒死貓，tvb唔會開呢d以下犯上既劇